[NBA一線愛回家]收到風張ching躝鳩左返高登做fyp

LET GO HAWKS

鷹隊真係好撚勁

點ching回家嗎

回左
正，高登回過乜post都睇到，方便追星

牙joe百屌成材

N賓兩邊走咁頻能

叫班撚樣回家

屌你老味張ching